on99買多左兩張年卡，有冇人咁岩需要買

本人真心on99本身想買兩張㩒左四張

鴨聊佳 365日70GB 本地4G全速數據卡
2022年6月尾前開通

原價$140買番黎，睇下有冇人$120可接收，包郵費到自取點

20$我都要考慮吓 你120$返屋企瞓啦

咩玩法，每個月扣幾錢

年卡包通話，數據一年內用哂70GB自動完唔需要每月扣錢

訓住覆你

80 排 thx ching

Sosim $33 50GB

你個張我$30收

70G $70啦

Sosim係年卡？

100 排thx

$150 有意PM我

增值左就有效期變成1年啦。

師兄唔好玩野

$250 收有意PM 我

有意TG我或留TG thanks

買多兩部電話用埋佢

請add TG thanks

但上網月費係續個月計啦
樓主唔駛理呢d人 10個9個當人水魚
不過你120又貴左d $80差唔多

1000收
Tg hugo1991

玩支那卡

放咗了
多謝ching支持

連登放野劈8成價是常識吧

已有人接收，thanks